想問下google 個dialogflow點樣先可以開v2版？

有google 過 話要係agent旁邊個齒輪圖標再選擇版本

但我撳入去又乜都冇
求解
定係其實dialogflow essential就係dialogflow v2?